沙拿睇住條柱嚟射嗰球好撚精彩

求gif

射到砰一聲

同問

FIFA咁撚樣

射完仲諗住慶祝

哇 傻鳩呀

有返利物浦的氣質

琴晚沙拿算踢得最似樣
（係輸家入面）

重現朗甸絕技

精神d，樂觀d諗
呢d波比著希古恩/盧卡古
一早上左看台啦個波

是撚但啦 咪又係唔入

牙蘇咪有球咁上下 不過有美斯接應姐

仲話射手 屌你老母
咁既距離都中柱 同飛機有咩分別？

中柱都好過飛機

買左 3:1

唔撚係啊，牙蘇嗰球個波凌空仲要用大比喎，沙拿嗰球好唔同喎

個狗樣成個乞兒咁

盧卡古對psg嗰場咪仲精彩

佢右腳好似唔識踢波咁

你老咪 以為沙拿已經好勁
原來普巴仲勁

兩嘢抽射中柱

玩得多crossbar challenge 返唔到轉頭